屯門區議會好似通過左取消自娛區

1:32:30